[結局痴線] 致命復活8

留名

轉貼

仲諗住有得睇emma同signal啪啪啪

順便啦

視帝

諗下算

個表情幾好j

曲線投俾hktv
起碼律師唔駛再做偵探、都唔一定要庭辯

正常根本無反應時間

掟得好準

唔知點解覺得好好笑

子聰做自閉仔都高質過正常樣

其實子聰見到掟中大嫂
有笑
但唐立言即刻爆seed

睇多幾次先覺個貨櫃門個SIMULATION都麻麻地..

好似2隻都有掟中

拍拖又無，攬攬錫錫又無

其實阿旺對阿仁佔下風我覺得合理，正如Max咁講對方係傭兵冷血殺人如麻，重要佢在暗阿旺在明，阿旺又心軟，其實好難贏

摩天輪

係得咁多

無，其中一隻垂直上落

嘩 插眼咪死

子聰有無機成為黎耀祥接班人?

果段好sweet
之後無以為繼，講都無講就淡左

集中講Tracy

Max:你只係一個公司醫生咋 點鬥呀

係，最主要擔心飛倒眼……掟頭都係小事

笑死me

講開又講, 扮 眼鏡蛇 果條友比德賓打暈左之後, 就再無出現過

我以為係泰臣扮, 但泰臣同max 去搵阿旺果陣, 泰臣話:「你想搵人幫手報仇, 點解唔搵我」

即係條友唔係泰臣扮?

應該係泰臣

係泰臣
佢意思係佢再有計劃就搵佢

你地屋企人會唔會瘋狂問你個劇情，邊個打邊個，佢地買關係，點解報仇 諸餘此類

唔會 自己識睇啦屌

會不斷講好恐怖巧京京痴線架等等

唔怪得話唔要泰臣
可能扮眼鏡蛇果次衰左就嫌泰臣冇用

話佢無腦嘛

Emma

琴晚唔得閒，岩岩補睇番
呢集好好睇，但真係講緊用眼睇
有d位好唔合理
水晶梨最快都可以話兩條友片車片到遲晒大到但自己開門炸死真係
唔似奸似癲果到解釋左因為落左藥
btw12000醒左之後突然超勁
會唔會最後ko德賓果個唔係阿旺係12000

但個黑衣人好高大架喎
泰臣邊有咁高大

覺得套劇唔好睇既巴打係咪因為個期望同劇情出入太大
個個想睇郭晉安奸點知佢就癲
呢套劇既鋪排其實幾好, 由奸到忠再變返奸, 本身郭晉安好人都比身邊d人迫癲

我覺得個點題好正
每個人都復活過 但係咪真係復活？
Max 大佬 KK 仁 昇
好想知最後12000係咪都有復活過既秘密
仲要關單野事
係就好睇
(到而家都未講當年佢打比阿昇做咩)

Sunlight

此圖存在劇透

得一隻腳

其實我想問繼才係咪執左啦
班大人物全部都唔使返繼才咁

kk去左自首
Vincent另起爐灶，而家思覺失調中
max又番去打理老豆間公司又要幫Vincent
sunlight又係為Vincent頻頻撲撲
emma炸死埋
tracy唔算大人物但都訓緊醫院

Cctvb 一向作風

報仇緊要過番工

昨晚睇唔哂...想問下點解tracy盲左??

頭部受到撞擊

聽到槍聲嚇咗嚇
自己碌咗落樓梯

其實大家都好似當正有份既齊晒咁，
tvb fun送分咩
呢幾集其實有小線索無咩人討論
德賓十年前影到ivy阿旺偷情相，
係工廠到話係佢對唔住12000在先

雖然之前官司單野做到12000同德賓好似岩岩先知有偷食，但會唔會其實十年前已經知，12000當年驚青打俾佢叫佢快d番，
其實係驚佢同ivy偷情
之後12000可能委托德bun查佢老公，
所以先有果d相，而德賓見到果個畫面，
以為阿旺真係有偷食，
就想取而代之做照顧12000果個
引發後面德賓唔想人搵到阿旺
如果signal都叫有份咁計12000都叫有份？

原本諗住睇唐立言
點知等咁耐係睇呀旺

R.I.P

來了

炸撚到

個樣

pizza面

居然有條屍既shot

水晶梨=阿風

件衫防火

UC 12000

頂住呀12000

死得好慘

唔着番件衫點播得出街

你之前又唔backup

德斌偷看

原來有裝cam

嚇死

屌你重有一支吧

都話冇咁蠢架啦

致命復活係DUCK BUN

同阿風炸死個樣一樣

屌原來冇插到

on9 12000

12000可能有計劃

12000其實想點

點解會唔插

UC

12000

根本唔使再理12000啦

佢知道阿旺咁衝動唔會搵到證據
倒不如繼續做戲潛伏阿仁身邊搜證

點解劇情咁似創世紀 又係安仔死纏條女

但創世紀算happy ending

我都覺得好似睇緊創世紀 又係講到身邊人通風報信

呢個世界得香港同越南

子聰都唔要

俾返vincent，高招

繼才原來仲喺度

嫌棄子聰啦

佢唔想德bun拎住子聰威脅佢 德bun之前電話講過話唔知會點對子聰

Signal 兩條女都係炸死

Signal

信號：情與義

而家無咗emma先識喊

硬c要死咩

阿風

講緊凌晨風？

之前又同硬屎曖昧 而家先知emma好

好跳脫

屌你又快鏡

人就係咁

究竟一集有幾多時間係play back

Growling

失去先懂得珍惜

岩先影住emma爛面 同千雪bb個幕炸爛面有啲似

一半都係

依場戲佔左幾多時間 ？

一模一樣

家姐呀。。。。。

Emma!emma!

隻腳好怪

有冇人知摩天輪個幕係第幾集
冇睇到

好撚嬲
咁少感情戲就死咗

被人屌到淆哂

硬屎仲留喺度
一定又借啲意安慰signal

阿風死得轟烈凄美好多

tvb唔加愛情戲會死

聽到佢把聲就想嘔

又係比炸彈炸死

想問
德斌孤兒院大
Tracy係咪唔係親生妹黎

又唔見加同Emma

點解係盲咗唔係啞左

之前好似話表妹定堂妹

屌做默劇

尋日話係堂妹

女人邏輯

結局12000應該死

呀仁又聽到

被逼解釋來龍去脈

收皮啦萬二

Sunlight著衫好好睇

德斌又偷聽

呢到都有位偷聽

因為自己好醒

屌你3p喇

Vincent 幾時同sunlight扑野

12000好偉大

裝咗偷聽器

唔着仲好睇

萬二蚊=鼬

扑完家姐扑細妹

中間拖劇情 已家趕收尾

係海閉緊氣

又偷聽 加 回帶

光是那雙腿.jpg

又回

又play back

12000有份害阿旺

偷跳🤔🤔🤔🤔

大家都有份害阿旺

$12000

大仆街

陳庭

車入面嗰個，古明華把聲？

屌 12000 係 final boss fuckin bitch

萬二蚊係boss

Yes

即係點

好似12000先係boss咁

第一集果個大佬把聲?

唔通係12000想報復

車果個人 伏筆？

好白滑

我聽到係偉陶把聲喎

強姦人個個嘛 ？

子聰呢？

講到以前同你表白又受
阿豬阿狗表都受

跟阿爸

點解佢地好似唔洗做都好多錢洗咁

播完先唔夠30秒
居然咁都要playback

買黎旁身姐

嘩

12000落藥

12000係咪知佢偷聽緊

啲藥咁易溶？

成罐陣味實唔同嫁喎

岩岩啪完

係廁所偷睇左

德斌不是on9

德斌竟然冇偷聽偷睇

舔一啖就好好訓

心戰

俾你飲

蠢到仆街

跣手100%

12000個樣

扮飲？

又婦人之仁

留明阻止

跟住係咪又叫佢唔好飲

實唔會比佢飲啦

又黎

又回帶！

bye應該
12000推開

好老土呀

已炒

成樽藥一齊煲飲唔出苦味？

真係當佢on9

12000$

點解係強姦人果個黎

一定會打瀉佢啦

頂你識既
原來發現偷食綁佢

佢地一早識？？情夫黎？

真係個邦菲大佬

屌你又回帶

On9

都話係偉陶架啦

如果唔回帶呢套野應該得18集

係wo

即係12k係大老？

Duck bun好似乜都知咁

8

德斌一早看穿12000

綁完佢又要搵佢係咩玩法

12000係雞

呢套劇play back左有冇100次

12000 識曾偉權

12000.....呀旺仲唔再癲啲 原來老婆又有份

12000 想買起大仆街

佢老婆係boss

致命playback

12000最終boss

唔怪得要殺大仆街

嘩屌，如果最後12000先係大佬就真係心寒

曾偉權係咩身份？

tbb 劇不嬲離地
間間屋都咁大間
個個好撚得閒
又唔缺錢咁
就算冇錢
都會有角色幫佢搞掂

一早有人講12000

希望可以好好解釋
唔係咁辛苦搵佢救佢做咩

借其他人擺脫嫌疑

全部都有份害佢

阿旺

Me

有可能，搵人係越南搞佢
反正12000係越南大，一定好熟

之前有巴打話全部人都有份害佢
估中晒

你已中獎了

真係個個都有份

撕相playback有未

得泰臣冇

on撚9，點會個撚個都有份害佢，好夾硬俾啲戲份其他人

問阿旺真係好快返黎？已經知12000有野

12000 一早出軌
契家佬做低阿旺

D藥唔苦咩

係你?

玩大左

題材同idea都堅
但拍得差

車入面把聲係武震南黎喎

個仔唔係郭晉安的

同sunlight

咁做咩想姦埋佢

大仆街把聲好撚姣好撚淫

似係綁菲大佬鍾意12000，知道佢老公偷食所以幫佢報仇，12000唔知情

可能都有呢

比你都姦埋啦

女人的妒忌心發作

子聰成個啊旺咁，應該親生

下屌 阿旺咁撚慘

我想砌你

新老母

子聰：我想砂你

所以德斌殺埋佢

子聰有得happy with sunlight

大掃

子冲

子聰

好想sunlight著住衫比我喪屌

子聰識食

一鍵留名

視帝聰

子聰係咪會殺左大嫂

跑步衫

子聰打得好

我地入房

祈求平安 唔係帶埋你去

子聰唔係自閉 是傻既

屌

sunlight

三歲智商

遲左入黎
子聰推鳩大嫂

有朱晨麗都唔食

好人卡

子聰最有機會致命復活
爆seed

屌，sun light都唔要

啪左先做朋友好冇

你唔揀我，係你嘅損失啦

屌 呀旺真係on99 咁都唔要

咁都唔要咁on9?

正常男人都會

我想講呢套劇完全將自閉症演繹成係智障

可能子聰都有份害

致命Play Back

同老豆溝通到啦

條件直頭正啦

點解當年呀旺個樣會仲老過依家？

唔回帶係咪3集做完

屌你老母又回

又係依段
前後10秒都無

Vincent今集又咁正常既

屌你蝙蝠俠

好想同呀旺講我屌埋你嗰份呀

快d復仇唔該

又playback on99

好離地...有sunlight唔食

阿旺仲未完

hi auntie

我屌你老母hurt我朱朱 你都係返山洞等李嘉陪你啦

你老味唔回帶唔影埋啲垃圾感情線一日都做完啦

有大波唔要，要飛機場。

有冇cap圖 sunlight果到

又畫公仔？

大嫂把聲真係好八婆

Sunlight都係boss?!!!

呀旺又去越南攞黎柒

又係上次個look

有咩可能十幾年前條帶仲咁新喺度

子聰竟然仲未打撚死佢

屌 又係之前阿旺去越南d 片段

老老柒柒成套劇佢有無型過

一日拍哂

大嫂：你唔係唔知呀嘛

sunlight報串俾萬二蚊知，所以Vincent懷疑埋佢?

有
收聲啦 八婆！

捉kk果陣

召喚子聰爆seed.gif

冇綁之前型過

副超

嘩屌 emma竟然死左

無睇幾集

公司醫生果時

綁完智商變左0

都唔係佢條

老女人style

有咩理由唔要SUNLIGHT

又playback

12000搵人綁大仆街
之後個綁匪大佬貪心綁埋佢老公
綁匪大佬又知道12000唔報得警（因為件事12000主使既）
d錢實實食冇痴牙
點知殺出個得賓

得賓個角色應該只係事後斷哂搵郭晉安既線索
其實冇份參加綁架

屌你爆炸夠未呀DLLMCH

加多句
重有你呀
十幾歲重學人掟筷子

下 原來堂哥 宜家先知

屌硬屎又講大道理真係好撚煩膠

果副3d眼鏡黎？

全屋最無用就係你啊

啲戲真係唔多掂

係咪尋日果集

有聲

好人卡並不是只有男人收的

雁c 裝假狗 冇波現bra 型

最錯唔係duck bun咩

硬c真係好煩 之前又話唔會比人利用黎害阿哥 而家又話覺得佢真係唔岩

難波 斯條 大 nunu

想煎巴佢

Vincent唔要Sunlight唔緊要
我要

戲屎
連講對白語氣都完全唔掂
讀書咁好生硬

起碼子聰行出了第一步

死耶撚

Sister都有份害佢

究竟呀仁隻腳有事定無事
有時跑都得

情敵死左，得返自己溝有錢仔，梗係老味都認同佢

講耶穌

泡菜話難聽d定越南話？

又陰佢引佢去某個地方

個表情

講唔講呀

突然獸性大發

阿旺表情好正

突然爆seed

屌 吉村卓咩

講唔講呀？講唔講呀？

Agger

個大師

12000 一早知有人要綁阿旺所以先打電話俾阿旺

個樣好撚正
講唔講

我都諗起

阿旺好似想嘴落去咁

講唔講 講唔講

韋逸昇拎刀好型

又要累死sunlight

sister玩嘢咩

Check 到信用卡statement

又情情塔塔。。

話飛就飛

又全世界去晒越南

吉村逸昇

痴線表情

信用卡資料就check到你啦

我命犯天煞孤星

cls

佢把刀好似拎唔岩位咁郁黎郁去

成班都係偵探

阿旺累死埋隻高級雞

推到子聰做視帝

今集好似又無講過野咁

你再hurt朱朱我就dick你返山窿對住李嘉

飛女飛到咁玄學味真係犀利

全世界都係偵探撚，一去越南就搵到人👽

又柴九

睇得出阿旺唔想sunlight好似大仆街咁死

痴情女子

好戲過譚假二

好想睇高手改啱啱面貼面個度加句很想要吧比佢

睇左頭 6 集 巾幗梟雄之諜血長天

又玩孖生

不過祥仔真係好戲

愛回家笑到gap gap聲

冇啦啦拎刀出黎 幾型

見到𠽌𠽌𠽌就唔想睇

邦主

點睇

今集又係柒柒地

coffee 等你整gif

做奸角應該ok

KFC巴打有無整埋gif

有些人你永遠不必等

Cls咩意思？

把刀假咗啲

好正

痴撚線

越南郵輪假期

覺唔覺sunlight好似新桓結衣

我覺得視帝都係阿旺㗎喇

阿旺要脅人嗰陣啲表情好正

呢幅圖似有返d實力

真心呢套好睇，視帝祥勁好戲
但係套劇開頭d奶紅位難頂左d

淨係頭先用刀行住人嗰幕都屌打晒其他

csl

其實德bun真跛定假跛

屌你一陣又偷聽

越南有無咁細

有得假咩...

真

我覺得煎pan喔，呢套始終noise爭啲

又想人地唔見又要人買牛油果?

真人梗係假喇

義肢嚟, 點假跛

煎pan

唔係打唔到電話

個越南仔個樣好搞笑

晨麗真係波大腳正

跑個下個波彈得好勁

冇睇一開頭

佢後晚至少會袋一個獎

咁易透露客人資料

Sunlight借啲意拉人上酒店

但係譚凱琪真係好靚

演技一定係旺，不過無線一向精於計算

預告好似又爆炸

記得呢到有炸彈

又放炸彈？

我屌 神算bun

仆街

德bun真係好高章

又改地址
唔怪得預告又炸彈

個女人畫像好撚恐怖 紅衣清裝

G

癡線

又炸彈

屌 德bun控制晒大局

點解佢會知

點解今次唔整即爆

偷聽？

德bun真係神咁

Single

兜巴信又亂入

咩劇情

屌你老味 好撚蠢呀

徳bun真係好撚癲

鳩完未？

脫離現實，比著一般人實晚晚返去屌sunlight，報乜仇

屌d劇情好夾硬黎

全世界vitnam

宜家又整計時 以前又即爆

阿旺輸哂

屌，emma就即爆
主角就有15秒

主角話事

不停爆炸 越南 香港

啱

睇撚住呀！

點解貨櫃就即爆 呢個就計時

EMMA死又關旺旺事

今次無爆得咁勁
要人行入d先死

按個Stop制未唔會爆囉

晚晚屌都可以報仇，無衝突

場地唔同

個cam咩事

張自力定韋逸昇 盟塞 d

明明就拍緊戲

Sunlight真係好正

飛虎

你當而家拍緊戲啊

我屌你個弱智旺旺 竟然又hurt朱朱

韋逸昇型咗好多

Gif

除非你用支槍打爆我個頭

求gif

套野好撚垃圾

carefy

duck bun好撚勁

又啪完

所以話
沖涼梗係一齊啦
次次都係另一個沖涼就做野

又啪啪啪

兩個仲咁有閒情執番劑

日啪夜啪

我唔係已經同你喺埋一齊啦咩

個個阻止唐立言爆seed
阿仁點會夠全盛時期既唐立言鬥呀仆街

我真係唔覺得vincent 錯， 根本唔係你死就我亡

冇左子宮緊係瘋狂中出啦

到你喇

足夠就咪撚放炸彈啦

唔熄聲

On9 居然唔較靜音

徳bun控制住成個局

望住野=諗緊野

另一個電話唔較震

痴孖筋另一個電話唔較震機

仲要冇密碼

阿旺同德bun真係差幾皮

今集無講過野咁

on9

又做完

白癡到較有聲

屌...秘密電話唔靜音，駁屌咩

condom都慳返

成日犯d低級錯誤

未到星期日 德武係唔會弱化

又偷睇

終於有番片尾曲

今集又係浩仁勝

好撚反智

次次賓賓都要炸死佢 又唔見佢地勸下賓賓

其實唔幫佢報仇+勸佢收手都on9
唔隊冧死跛佬既話，死跛佬都會整死vin神，班友係咪靠害

無記啲電話不嬲冇密碼

12000 智力又下降返，識收埋電話但唔較靜音

On9明知佢有嘢都要擺電話係出面

啲歌終於有返人聲

一開波又係兩集

收工又嚟 兩集

A

係班道德撚迫到阿旺咁 明明係阿仁想殺佢先 仲殺埋emma 竟然冇人搵阿仁報仇 反而阻止阿旺

12000又講波士高句對白

聽日

Final boss 12000

山洞

聽晚八半

一睇就知安仔最尾贏左

咁先正

阿旺好波！！

贏左 困住德斌

vincent咁既鳩樣點捉阿仁呀

困哂所有人

會唔會係咁

佢望住德bun個陰濕眼神

唔再信預告

方便劇組

屌 個電話較響，仲要冇鎖

但係輸晒身邊啲人

結局係困住德斌就正

點解預告似12000大win家

大結局智商就歸0啦

同港豬一樣
你做乜激嬲共產黨
你唔激嬲共產黨咪唔搞你囉
講到好似你唔搞佢佢就唔搞你咁

雪雪雪做奸角好撚正架
前幾年佢有番大陸拍劇
同霍建華 劉詩詩 拍怪俠一梅梅 好正

為一解釋，阿仁苦肉計。

聽晚整多兩個1001

困返德賓 唔通係李嘉致命復活 再陪十年？

如果天與地有仁咁勁 登頂不是夢

諜血祥天 真係要睇

祥仔堅好演技

𠽌𠽌𠽌 同胡杏兒就算鳩掃啦

係嘅話呢套真係神劇

AGGER
SIGNAL WONG 竟然嬲阿旺又唔嬲德斌

不過覺得套劇太散了 唔得集中

屌
真係hea到

啊旺又聰明番

搵子聰看住德斌

呢套野拍十集會好好睇

黎耀祥成個美斯咁

視帝祥係呢套真心正 等睇連登仔再捧佢上神枱

根本呢套劇cut走晒啲playback就應該得返幾集

睇頭尾兩集ok

有無得加很想要吧 前面可以加下對白

睇啊爺廚房啦你地班on9

祥仔做返呢d好d
唔想睇佢做愛回家嗰d chok晒樣木木獨獨咁

睇預告12000應該真係終極big boss

係喎 痴撚線 對面條友攪你因為佢惡所以都係唔好報仇 重要唔報仇=放下仇恨=對自己好 都痴線

似日劇咁9-11集應該好撚正

好撚正

根本就冇咩最終Boss

係譚鈺英啊屌 搵安德尊仲好啦

好好笑

signal好煩膠

Tvb d劇人物性格走向好奇怪，到某d位一定固執到得人驚

懶係世事看透了feel

都做得幾過癮喎邦主

點解有人可以睇到未播嘅新劇？
教教我

今日飲撚左杯牛奶咪算囉

梗係睇８５台陳豪

建議對白：

旺：你再唔比我咀我一野隊撚死你架

四眼：大佬啊，你咁口臭點敢比你咀啊，你不如一刀殺死我吧

mytv super 有巾幗足本好耐啦

仲有李嘉 不遲勞苦日日出山洞搵野食俾旺旺

清撚到

點解澤西唔立刻 飛去越南幫阿旺??

我都係覺得反黑先鋒 賀非凡 最撚正

再拍住蘇玉華 , 條線正到

無所謂啦

我頂啊？乜有得咁嘅咩？

Emma都係俾佢間接害死

原來佢有份

芬幾粒 芬幾粒

淨係cut走signal條感情線已經好睇好多啦
呢個題材美劇拍得實好好睇

Big Boss應該係李嘉 十幾年前李嘉已經暗戀Vincent 然後知道12000搵人綁架Vincent 就將計就計 扮弱智潛伏喺山洞 最終達成同Vincent一齊嘅目的

我愛邦主

有咩方法可以睇翻之前集數？

女版林峰被比下去了

短髮好睇啲

睇鬼片嚇到仆街果集好好笑

著呢d衫係視覺

我都記得

估唔到12000有份果份可能咁大份以為佢只係向德賓訴苦，
竟然係向綁匪大佬訴苦
而家係睇曾偉權自作主張定12000指示綁ivy隨時係最大責任果個

Btw會唔會係sunlight十年前講左d
好行既野鼓勵陳庭欣幸福要自己爭取之類，搞到佢向12000自爆咁樣就連sunlight都有份，tvb fun估得到就有鬼
水落藥會係咁影水，張相playback幾廿萬次原來係全劇關鍵
咁成日replay sunlight同家姐段說話會唔會好似signal成日replay阿旺俾車撞底咁後面仲有下文

Btw咁樣第一集既伏線應該解晒O:-
12000當日驚青打電話同點解陳庭欣會咩價都無討直接俾人姦殺都解埋

好似係同孤兒院時期有關
個修女應該會爆大鑊

睇過勢似12000先係final boss 不過後悔當年綁佢既決定 德賓只係一直保護佢維護佢

星期六得閒就研究下某d位，
都有d發現既

雁詩首片尾歌詞明顯係tracy對max情歌，
覺得自己唔襯但又鍾意對方既心情
但主題曲呢，有幾句其實

紅字果幾句係Vincent定阿仁都唔合理，
可以係Max但更加似12000心聲

唱得好好聽

而家唔理有心定無意都好，
12000九成九係綁架案始作俑者
但德賓係失蹤十年既最大原因，
原本綁架案完，根本唔會困住咁耐，
就算唔計打死曾偉權，失蹤3年後燒地圖催12000走，絕對係令阿旺被困多7年，責任絕對唔輕
（趁星期六番睇左某d位，既然係懸疑劇，要翻睇搵疑點。果陣上到島，德bun話條皮帶仲咁實應該唔係失蹤咁耐既阿旺，上到船走緊先聽到阿旺叫，梗係話無啦
其實成個真相最易估得到係搶贖金個位，
signal果個位係留左伏線，但無可能推測到，反而12000同德賓既伏線明顯得多，
但要估到成件事真相真係要首先假設12000同德賓有份再用蛛絲馬跡證明

week1其實風向係德bun因為最大利益者
week2係12000因為無啦啦係咁針對阿旺
week3係德賓，回憶彰顯佢既野望
week4係真相大白+大戰
大家都曾經半講笑半認真咁質疑過佢地

德賓方面，專登打死綁匪催12000走估得到，自演英雄救美都仲勉強叫估到但背後既燒地圖真係

12000方面，一開始個驚青樣，有對付狐狸情動機，除此之外接近無，唯一就係疑點，但呢d位其實反而係事後搵番可疑位一開始係唔覺有咩特別

第一個位：12000俾曾偉權帶入房搞，連埋後來既德賓，三個無話似識既感覺，但亦唔似未見過面既處境
疑點1：12000聽到綁匪把聲後無咁震
疑點2：曾偉權識廣東話但第一句係越南話，無理由期望香港人質個老婆識聽越南話掛
疑點3：除埋頭套俾樣人睇，雖然ivy都係咁當初估既可能係無諗住俾佢出番去，但而家睇可能因為知12000聽聲都認得出
疑點4：德賓入黎後，兩人膠著，但signal一出現見到自己個樣，曾偉權即刻想滅口，即係唔怕12000同德賓見到自己個樣，因為三個一早識？（加埋今集修女果到，話幅相係仁同喬張相係有兩男一女）

第二個位：阿旺捲入官非果到，12000既心情係有d似signal果隻覺得欠左阿旺要補償番俾佢咁
疑點1：sunlight同12000講婚外情單野，12000個表情完全無驚訝，反而係閃閃縮縮欲言又止，隻眼係周圍望逃避咁款，因為自己害死人家姐？
疑點2：之後阿旺話係俾人逆推，12000知道左唔係釋然，反而係嘆一口氣，因為知自己怪錯人鑄成大錯？
疑點3：兩次12000都係回應一句，件事都過左咁耐blablabla同預告果句好似，因為十年前既錯不堪回首？

其實呢套戲，一直提魔鬼在細節中，
所以番睇一d記憶中好似有細節隱藏既位，
但呢d細節係無前設下唔會覺可疑，要推論到真相出黎更係mission impossible只係唔係去到一d線索都無咁解

同埋阿旺向12000解釋自己係俾人強果個位剪接好奇怪
阿旺講完都怪我心軟無狠心終止段關係，結果搞到一發不可收拾，
之後flashback白滑格肋底之外，仲有曾偉權事後煙，ivy勒死訓係床到，
flashback完係12000嘆一口氣之後講事情已經過左咁耐
一般會覺flashback係阿旺聯想點不可收拾法，但而家睇更似12000聽完諗起最後事情搞到咁大鑊，然後嘆一口氣
呢套戲d flashback唔一定要係個角色睇到，估到，聯想到都得

好想屌佢

巴打又分析得幾正

到頭黎是阿旺既幻想就正

今日唔係香港睇唔到

考試睇唔到x2

如果結局係是但一個又俾人困番10年就正

咁講既話 係咪mytv super有致命復活既足本？
係咪比錢個批先有得睇？

可唔可以講係邊集 好想睇

得巾幗有因為足本版有變態野，
唔放得電視，後來好似話反應熱烈，
cut走變態野整個和諧版電視播

結局就係呀旺根本就有精神病，所有野都係想佢幻想出黎既

扮5驚,出到門口驚個個樣好搞笑

阿旺續集應該搵子聰

致命復活正式更名為幕後玩家。
觀眾以為的賢妻良母12000出軌在前，綁夫在後，利用duck bun，佢先係真正既幕後玩家

話說12000做左律師現在時間線開始，
都係短髮look睇黎事業女性tough d,
令到十年前個長髮賢妻look睇起黎更楚楚可憐但原來

大結局會唔會playback 返半套劇

黎耀祥其實完全唔明點解佢視帝到

有咩方法可以睇翻之前集數

Down MyTV/重溫

得前幾集 想足本

越睇越似萬綺雯先係終極boss

等睇黃德斌又一集後漂白

所有野都係黃德斌為咗保護12k做

萬綺雯似有精神病

子聰遺傳佢

楓林網好似有得睇曬全部

開波

埋位睇大結局

廣告又劇透 徳bun被阿旺困左入山洞

要生存就有眼淚

嚟啦！

虎頭虎尾蛇中間

好多好劇本都比無謂嘅情戲拖累

阿旺式奸笑

有槍

成套劇都好好，如果唔係搵左阿旺做主角。

黑社會D仔女又會咁易比你搵到

tvb係都要跟以前個套fix死要廿幾集 無計

開啦
了結哂d野

600 蚊支，抵

乜水？？

決鬥吧

咁炸法都唔死

呀旺醒左喎

買支槍番黎一槍都未開過就比人搶咗

咁都死唔到

sorry, post 錯

班友之前咁都唔死？

阿旺好醒

好醒

終於醒番次

咩料

咁突然

計中計

估唔到

計上計

唐立言返黎啦

正

咁都未死

終於有次用腦啦

Last一集爆seed

而家又醒左好多

除咗偷聽偷睇偷望，仲有瘋狂爆炸

d智商起跌好大

冇腳都咁打得

慢慢行花生

踢尻隻腳啦

咩料呀

Rambo

打

打個陣隻腳無事架，係平時駁同情個陣先要露隻假腳出黎

你唔講真係無人知佢無左隻腳

之前玩二人三足都仆街依家咁撚好抽

點解阿旺唔執返地下枝槍，反而係度食花生

隻腳冇跛

佢真係單腳

痴線，好抽到

阿旺個表情

邊似跛左腳？

三隻腳扮一隻腳

好撚疼啊師父

呀旺終於識冷靜

好似已經冇咗件事

隻腳唔撚係跛架咩

跛左都咁好抽

以為安仔慢慢走添
原來跑

準備死

點玩啊勁到咁

Sleeping dog

其實呢套野睇序章同最終章就得

大聖劈掛都唔夠跛佬打

一拳

咁都跑唔贏個跛既...

冇中眼啊？做咩藍

菜刀

on9 咁撚好打 但一個花樽搞掂佢

一隻腳都追得上，痴線

主角威能發動！

死跛佬

隻腳終於甩

晨麗

藥效過左所以聰明番咁多？

阿旺今集咁撚醒

玩二人三足就咁易甩腳，
同人打交比人打跌幾次隻假腳都唔甩

點解咁打法隻義肢都唔甩？

德bun收得皮啦掛

朱晨美麗幫佢？

仲郁得
究竟一個要幾有毅力先可以做到德斌咁

垃圾

應該晨麗禁住last hit

越南係咪周街殺人都得

大聖劈掛：see you in hell

笑撚左

一唔係香港就咁撚醒

冇啦啦咁撚勁

美麗

仲跑得好撚快
頭先仲起飛腳踢人

成隻比人抽起左啦

"佢做當過兵嫁"

裝撚左機械鎧咁

一一月月心

擺只鞋係度做乜鳩

我已經分唔到邊隻腳係跛嘅

屌你德bun攞菜刀果下啲音效

以為sunlight一野轟落阿旺到

勁過愛德華

sunlight 型到震

郭晉平安

Thx 隻麗字好難打

倉頡

德bun 識煉金術我都唔會覺得出奇喇

死跛佬快d仆街死啦

黃德賓周

鋼之淫叔叔

學好倉頡啦巴打

二人三足唔甩番隻腳點叫二人三足

12000好似係final boss

係德bun比人打傷左阿旺先收到佢皮咋

鋼之煉腳術師

捉迷藏 第三個字好難打

王浩相信

同傻西瓜如出一轍

藏
ios筆劃表示冇難度

Vincent
好血腥

萬綺夢雯

影到德賓成個忠角

準備困德bun去荒島？

德斌都有今日啦

呢套戲佢已經神到就算佢一陣真係用鍊金術我都覺得好平常佢應該要識

淨係睇左第一集 想問好冇睇？

嗰陣咁多條友圍住德bun都可以俾佢反cup
一野打斷d手手腳腳慢慢玩都得啦

一言驚醒夢中人

越南當街打鬥唔犯法咩

睇阿旺打佢睇到自己都笑埋一份

咪騎劫喇

咁正

睇埋呢集就夠

有無收埋隻伸縮後備腳

BTW，第一節已經打到咁撚激，好撚柒正

佢跛腳應該都是假

應間去真理之門拎翻啦佢

你準備睇一個鐘言情戲

但果班人係阿旺叫黎，
今次食腦
大結局智力急升
不過德bun無戰鬥力歸零都係咁勁，
只係阿旺搵左班勁人對付佢，
最後自己執雞都接受呢個ko boss既方法
12000呢個final boss應該唔使打

偷人隻腳啦 德bun

同唐立言差好遠

被人拋落樓果陣就無左義支

最後爛尾

跟住拖個幾鐘戲

姦佢啦

女女女

迷姦

哥羅芳

迷女女女晨麗

呀旺幾時鍾意玩迷姦

麗

迷暈左朱晨麗。但是捉德斌

忍左咁耐
終於都忍唔住要女女女 sunlight

朱朱真係好

迷姦晨美麗

點運2條走

朱晨美麗

好耐冇睇 呀旺扑左sunlight未

Sunlight會唔會即刻俾人強

我屌你老味焗我朱朱

準備蛇肉青蛙放題for duck bun

又係碌鳩島

暈左比棍打都唔醒啦

人在野

差個傻仔同佢一齊困

任嗌㗎喎

困番同一個山洞
之前d屎尿仲係度

唔俾番隻假腳人

山洞禁室陪欲

抵死

認同

李嘉致命復活

點解之前差佬搵到仲唔封左個洞？

黃德: 你磨條爛鬼鏈先要10年姐
我3日就磨得斷

怒擲筷子

yes所以成件事先make sense左

綁住隻義肢

好似係阿旺自己走返出去唔係人地搵到佢

Vin你老母咩死跛佬

係咪坐十年就會放返

李嘉條屍呢

差佬冇搵到

阿旺食咗

大結局智力升到

npc 教學

傻咩 死咗邊感受到佢十年嚟幾痛苦

教埋佢生存

拎走埋佢隻腳

Agee

十年？困佢成世啦

安仔自己走甩的
好似係

泰國臣

Boss 12000

山洞生存教學

老老實實，其實 12000先是boss

山洞副本

Playback

仁：好 十年放記得放返我喎

我而家就自殺
10年丫拿

卡關卡10年先可以放棄副本

on9你點困佢十年丫，佢唔食野你吹佢脹咩仲要扮到報到仇

gay test

signal 跳得好高

班仆街十世又救返條死跛佬

點解要跳

走得咁撚快

無emma 都無野好j

型囉

屌 又救

女病人幾靚女， 咩名 ?

講真，要困咪即係困埋自己